大媽跳舞猶如電子雞賣相

大媽都係靠自己賺錢
電子雞又係
賺嘅錢又係男人錢
大媽for 啊伯
電子雞for 大眾

電子雞支持者邏輯
大家應該屌班啊伯
唔係屌屯門大媽

販毒都應該屌吸毒者
有需先有供

樓主諗住點「光復」

你講既嘢正確啊 大家冇笑happy伯咩冇笑毒友咩

閣下既智商

大媽問題係霸佔公眾地方
返自己竇跳舞邊個得閒理佢